[你問我答]我係一個兼職司機

隨便問

靜到喊 搵人黎問吓野

下世小心
有無載大陸人

正職做乜

唔載中國人

正職 二世祖

入咗工會未

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

無

利申 揸咗兩個幾月

仲唔入

好啦好啦 我會入㗎啦

幾歲 屋企有錢成點

90後 屋企有幾層樓收租

無人

我又開工啦

無人問

Uber?的士？van？
一開始點認路

Uber 有揸開車

有揸開車 都唔係記到好多路名

個apps有導航

開頭 真係唔識 揸揸下就習慣

揸咩車做

H車 勿屌

咩H車先 我H車撚嚟